如果呢一刻被打荷包 你失去幾多錢？

🤔

1000人仔
2000yen
600港紙

fg 返工未出糧：1000。。。

$20

淨係個銀包都幾千蚊啦

做gym無帶錢落街

補領身份證都要幾舊啦

打劫我嗰條友會比我失去更多

身份證 5舊幾
8達通未入錢 -19.6

身份證
八達通
銀行卡
少量現金
都成千？

4000幾

人地後面個處都會俾你食咗

個荷包會扁咗

jj個小洞洞都入埋

推